所有行動要正名，但要聰明啲！！！！

見到眾志去書展反三中商，目的係叫人唔好幫襯 & 認清三中商係中聯辦操控嘅事實，但佢舉牌唔係舉『唔好幫襯中聯辦』，佢係舉『支持中聯辦嘅請呢邊排隊』。

元朗嘅運動唔應該叫光復元朗，我地係要晒冷show power，但唔應該打住"反圍村人"嘅旗號，名義上應該係要用返保護返元朗/元朗人，正如對家一樣(『守護元朗保衛家園』呢類去煽動村民/元朗人情緒)。

隨口鳩up嘅例子(正名、舉牌等等)：
保護元朗 清新元朗
元朗不需黑社會管治
政府無能 警察包庇
我係元朗人 政府唔俾我遊行
我係元朗人 黑社會唔代表我
我係元朗人 我要成立獨立調查委員會

亦唔好針住圍村人，唔好製造更多敵人(民眾鬥民眾)，要拉支持者，令行動有正當性，有咩事就算佢唔撐，都要佢理解。

圍村人好多搬左出黎，好多黃絲，特別後生嗰班，村內亦有外人入去住，你搞人祖籍(村屋又好，祠堂又好)，呢班黃絲同村外人好撚尷尬。

所以除咗正名，有特別行動嘅話 唔應該針住啲無權勢嘅牛屎佬，要針住啲有權勢嘅鄉紳嘅生意。

歡迎討論，我唔係圍村撚。

我唔反對你去針權勢，幫手起骨乜都好，
但唔好無差別地做、唔好搞啲無權勢嘅牛屎佬，班牛屎佬冇撚腦，好易俾人煽動。

想大家諗下呢樣野，正名、目的，好撚重要，唔好一味掛住復仇打班牛屎佬。

我諗最大作用係要話俾政府同我地自己人聽，公民抗命係無畏無懼！你喺邊到嚇鳩我，我就偏要去嗰到遊行。

同埋諗下呢幾個月嘅運動目的係乜！！
聰明地將啲訴求插入去個運動到，連結埋一齊！！